Markx 250G

過咗個新年
想出架06-08年markx 250G
畢直40K-60K
請問各位巴絲有咩好建議及要注意既野
利申：非Mk

記得換黑鈴響喉

記得買S版 有traction control
s版軚盤係三幅式 普通版係四幅
呢款車好多都唔算企理 比人改到鬼五馬六 睇多幾部先買

06年車啱啱facelift有分前期尾期 尾期冇沙板指揮燈 鬼面罩有唔同

巴打請問s版電子避震壞左係味好大獲？
因為有朋友話千奇唔好買電子避震
自己又15，16唔知買唔買s版好

多左traction control可以救命...
電子避震應該貴啲？ 唔係好知呀sor

好 唔該巴打先
睇埋有無其他巴絲意見

我都睇緊markx 不過係2010-12尾期款/新款(Led）個隻 新款貪佢有撥片 外型靚仔D
budget 150k

電子避震一定壞
不過最多咪換狗牙
7千左右

300G前用家
我黑仔到波箱壞，電子避震收皮
可以壞既都壞

車已賣

小心d去驗收架車

開始見到駁頭駁身駁尾車賣

Same here
攞車返嚟唔夠2日 波箱就冇左5 6波
整左幾千
依家尾避震機漏油
樓主真係要驗清楚先好買
最好搵車房驗 hkxi嗰啲冇用

Hk?i個d可以驗到基本，車底可以幫你睇
但始終真係要揸落先知邊樣有伏
舊個架係06-07車，我11年買
避震用冇三個月就
4隻換
到後尾直情得返1 2波
要抬波箱又要抬計
真係你整埋我個份
利申：轉咗Alphard hybrid 2013年車

GRX130 都係十個有
GRX120 全部都係牛肺 不了

咁到底買markx 250g係咪唔理智

130系都係250G
呢個size嘅FR房跑車除左markx仲有邊部揀

咁多盤 實有啲企理

GRX130 我覺得 ok
係 V6 始終比較食油

130 大量未出牌盤

markx 個traction 信得過就唔會咁多新聞啦

炒嗰啲有幾多部係s版？
求指教

之前炒個幾部markx係普通250G
睇內籠顏色就知

普通版250G先係米色內籠
S Package係全黑
睇返catalog

再睇下配搭個表

VSC同TRC係300G/250G S Package標準配置
250G L版要加錢先有 F版係冇

炒個幾部都冇TRC 咁何來有mark x個traction靠唔住呢？

V6係食油不過低轉真係好好力

四幅式軚好核突

記得試車睇車尾箱個側邊位，唔係擺士啤呔果到，再側邊有得揭開睇下有無有滲水情況

其實下下踩住去轉灣咩車都炒啦

買尾期s版會好d
普通款好多都牛肺
同埋前期波箱聽講好易死
S版電子避震 就算你尾期08年左右都10年啦
比幾千換過4條新避震啦
其他野都冇咩野整
都係換下油 加下水咁

Mark X 最慘係馬力有返咁上下
但架車個底係唔跑得

其實點解咁多人當佢跑車咁揸

原來係通病嚟？
係邊度滲落去

二手最平 Sport Sedan

06-08個籠有啲老
10個籠靚啲 但又覺得頭燈唔靚

legacy BL5好似仲平
原裝 頭4 pot
原裝bilstein
ej20 twin scroll turbo
5at 260匹 (6mt spec B 280匹)
扭力35kgm

改一改避震 (落sti 彈弓)換返輕啲嘅 17寸鈴
架車都幾好揸

無辦法個濕9自動波點踩都唔肯去

日本有改好左既棍波mark x不過好貴

好難決擇 Gr 130 過左自己條數
但Gr120 聽完咁多巴打講 又好似伏味比較大

120又唔係伏不過要睇多幾個盤先好決定

巴打如果得呢個budget又要尾轆房車可以睇下IS 250，都係 v6尾轆不過錶台好似會溶

睇你彩數啦 識有幾部都係咁 間唔時要抹

Is250個內籠細好多

倒返轉黎計
五六皮車有邊架唔牛肺?

我直情擰開左嗰度粒鑼絲 咁咪唔會積水

後座dog seat

有咩伏?
其他車唔壞?

130車主路過... 內籠夠闊, 操控都唔差, 絕對冇後悔

Mark X用GS底盤
一定好過IS
不過唔係俾你飛
原裝馬力得210hp，車重，可以點跑?
一般落斜50山路過灣都安全無問題
我揸咁耐除左返停車場外traction燈都無著過

其實MARKX本身就係房車, 主打外型同舒適...
係香港太多人誤會佢跑得... 其實果香港地要跑就買架 A45 啦, MARKX 真心唔啱, 路又唔平又多彎, 咁大架尾碌車, 一luk尾就玩完

其實純粹自己比較鐘意佢個樣
但見咁多巴打講佢既弊處，所以有啲淆底
利申：買呢部車冇諗過當佢跑車 非Mk

多謝各位巴打意見
繼續睇下120啲盤 不過想問S package有咩分別

traction
18 wheel
全黑內籠

電子避震

仲有三幅軚環
樓主睇返上面catalog圖就分到